山頂助理指揮官 Debby 有野同你地講⋯

南丫島發現處唔處理到

和合石，八仙嶺，蚺蛇尖，飛鵝山，流浮山都有

推

美國三藩市有…

哎呀係wo你今生今世都去唔到美國lu

點解警署警長可以做到助理指揮官？

利申：唔識

岩岩係灣仔會展附近 已經有3-4架狗車 駛向西環方向

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

ok 好 做個好市民

山頂分區係警區中嘅細區掛，仲要係助理
如果誠哥屋企掛咁點算?

利申: 唔識